呢段時間狂飲雀巢咖啡同打飛機,對身體會有咩變化?

28歲
呢段時間
每日狂飲兩權雀巢咖啡
每日打一次飛機,對身體日後會有咩變化?

會否死亡?

打一次...安心啦

依家每晚都有夜尿急尿急醒
個腎就黎死亡

你性慾咁旺盛嘅

射咖啡精

打飛機已成習慣
冇性慾，冇幻想，就咁上下磨擦直至射精

咖啡對性能力冇幫助，冇根據架

唔使睇AV？

汲取糖份過多會生暗瘡

拉

2罐姐 我每日4-5杯咖啡都未死